細個果陣屋企附近有人派雪糕

一部貨車 開頭100蚊3盒 total 18小盒
後來免費
重要係大牌子 哈根大師果d

有無人試過？

非洲小朋友排隊拎免費食物？

食完有無畀個何b仔人玩下先

成班c9沖去囉 派左30分鐘就無曬